今晚八點做咩好？

今晚八點，全部人同我出嚟做你想做嘅野

和理非 --> 商場唱歌/派傳單/痴文宣
勇武 --> 拆鐵又好咩都好

休咩息呀？！和理非就係要幫勇武cover!! 和理非print 定一大堆文宣幫手貼門口囉 (下面送埋幾張文宣比你做伸手黨呀）

只要文宣做得好就ok, 71入立會就係一個好好嘅證明
更何況拆鐵呢啲都唔係咩新野，依家先嚟吹風話停？

認同嘅幫推
唔認同嘅留言討論

註：mon post 狗死全家

集合地點

參考文宣

商場唱歌嘅就去返屋企附近商場
之前有唱過嗰啲

唔可以比佢停啊

日日吹風話休息
你覺得唔應該勇武就去唱歌
或者做文宣

呢個先係兄弟爬山各自努力
呢個先係核爆都唔割

唔係叫全世界跟住你嗰套行

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

其實想外國風向再轉好簡單

睇下建制班撚樣啦 人地幾團結

唔準休息
要休都唔係今日

今晚出黎只裝飾，不裝修

啱啊！ 支持
各有各做

「緊急」要草船借箭啊！！！

呢個可以係建議
就算有人裝修咗
就拿拿臨幫手解釋

核爆都唔割

咪就係
洗唔洗特登一個紅日休息？

文宣應該日日都做得

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

商場唱歌

再唔係 仲有個大春袋
狗舍

支持
咩都支持 總之唔好比佢停

記得嗌埋屋企人朋友去唱

一定要出

有新文宣

多謝
光復香港 時代革命

行街

希望轉角遇到愛

今晚見呀各位